發覺00後表弟係無腦港豬, 點救佢好?

佢讀緊中三
琴日同佢講sigma嘅緊密邏輯佢話無興趣
同佢講大J識破夾公仔層壓銷售佢又話唔想知
而家啲00後真係無得救

介紹佢睇cctai

掟佢落街

可能佢係唔想理你

你屌佢屎眼囉

有幾多個中三既時候係已經覺醒左，做咩要迫人
大佬你救人之前都要問下人地駛唔駛你救，想唔想你救架
你講野個語氣同藍絲老屎忽有咩分別你逼人信你果套同紅衛兵有咩分別

試下畀佢睇牙杜串疾黎百祥

樓主有無興趣聽層壓式公司LB, 亮碧思故事呀?
有無興趣聽聖經或者念佛經?
或者一齊鑽研香港法例?

真係得罪咩人都好，唔好得罪牙友
佢唔會攞刀斬你，只會放你上連登公審你，想駁都駁唔到唔想得罪佢真係講聲無興趣、唔想知最明智....

私了牠吧

無睇sigma個啲一係藍一係弱智

驚佢有牙咩
娛台+獌狗+猢狗呢三個身份人人得而誅之

大撚把00後企得好前
碌鳩又粗

What is sigma ?

友蛇牠仲有元朗八鄉光頭指揮官呢個身份。

重好小器..

港豬都有藉口?

你都中兩樣

我就算唔係港豬聽到你講野都想做港豬啦大佬，收手當幫下手，唔好推啲後生去對面好唔好

大把10幾歲係前線啦 而家仲未醒就冇㗎啦
有咩可能見住中學嘅師兄師姐比黑警打到仆街都冇感覺

樓主黑驚，勿中計。

係 推

你都係

請問咩係sigma